\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{polski}
\usepackage[backend=biber,
            %dashed=false, % usunąć linię przy tym samym autorze
            %style=authoryear-icomp, % jeden styl do cytacji i bibliografii
            citestyle=authoryear-icomp,
            bibstyle=authortitle-icomp,
            maxcitenames=3,
            uniquelist=false, %jeśli ten sam pierwszy autor to nie wymienia drugiego innego
            maxbibnames=100,
            sorting=nyt,
            hyperref=true,
            uniquename=false, % żeby nie drukowało inicjałów dla pracy z tymi samymi nazwiskami
            giveninits=true]{biblatex}
%\usepackage{lmodern} % jeśli kompilowane na windows
%\usepackage[polish]{babel}
%\usepackage[none]{hyphenat} % usunięcie myślników w biblografii
\usepackage[hidelinks]{hyperref} % do klikalnych linkow
\usepackage{geometry} % do formatowania tekstu
\usepackage{setspace} % dla odstępu pomiędzy liniami tekstu
\usepackage[compact,explicit]{titlesec} % dla titleformat
\usepackage{titletoc}
\usepackage{indentfirst} % wcięcie w pierwszym akapicie
\usepackage{amsmath, amsfonts, mathtools, amsthm, amssymb}
\usepackage[figurename=Rys.,singlelinecheck = false, justification = justified, format = hang]{caption} % format tytułów tabel/rysunkow/wykresow

\addbibresource{bibliografia_ZEI.bib}

\input{inputfiles/formatowanie}
\input{inputfiles/options}

\begin{document}

\input{inputfiles/strona_tytulowa}
\input{inputfiles/streszczenie}

\tableofcontents

\newpage

% Odstęp pomiędzy wierszami wewnątrz akapitu
\spacing{1.5}

\addcontentsline{toc}{section}{WSTĘP}
\subsection*{WSTĘP}
We wstępie należy opisać problem/zagadnienie. Przedstawić hipotezy badawcze. Uzasadnić hipotezy badawcze. Napisać dlaczego temat jest ważny, dlaczego warto się nim zajmować, komu wnioski mogą być przydatne. We wstępie można przedstawić metody i wnioski z literatury.

\newpage 

\section{Przegląd literatury}
W części poświęconej przeglądowi literatury zawrzeć artykuły na jakich opierałem swoją pracę oraz metody, dane i zagadnienia jakie one badały.

\section{Dane}
W części poświęconej danym proszę opisać dane, napisać skąd pochodzą oraz jakim, jeśli jakimś, przekształceniom zostały poddane. Jeśli usunęliście Państwo jakieś obserwacje, to także proszę o tym napisać. Wykres danych, histogram lub jakaś forma wizualizacji danych może być pomocna dla czytelnika Państwa pracy do zrozumienia problemu lub hipotezy.

\section{Model}
Proszę opisać model lub metodę, której Państwo używacie w zrozumiały sposób, także dla osoby, która nie zna metody która Państwo się posługujecie. Idealnie byłoby, gdybyście Państwo tak opisali swoją metodę, aby każdy kto chciałby powtórzyć Państwa badanie nie miał z tym problemów. Proszę uzasadnić wybór metody. Proszę napisać jakie są potencjalne lub rzeczywiste wady i zalety metody.

\section{Wyniki}
W rozdziale wyniki proszę zweryfikować hipotezy badawcze. Podać prawdopodobne uzasadnienie w przypadku odrzucenia badanych hipotez.

\addcontentsline{toc}{section}{ZAKOŃCZENIE}
\subsection*{ZAKOŃCZENIE}
Rozdział „wnioski” powinien zawierać powtórzenie najważniejszych wniosków oraz wskazanie kierunków dalszych prac nad tym tematem.

\newpage


\newpage

% to tutaj potrzebne aby na końcu było bez 'i' pomiędzy autorami
%\renewcommand*{\finalnamedelim}{\addcomma\addspace}

% Zmiana nazwy bibliografii z 'References' na 'Bibliografia'
\addcontentsline{toc}{section}{BIBLIOGRAFIA}
\printbibliography[title ={BIBLIOGRAFIA}]

\newpage

\addcontentsline{toc}{section}{ZESTAWIENIE SPISÓW}
\subsection*{ZESTAWIENIE SPISÓW}

\addcontentsline{toc}{section}{ZESTAWIENIE TABEL}
\listoftables

\addcontentsline{toc}{section}{ZAŁĄCZNIKI}
\listoffigures

\newpage


\newpage

\end{document}

